訓咗冇睇

之前聽連登仔講RTX 3000好勁, 2X 2080, RTX 2000即時變電子垃圾
之前聽連登仔講技嘉B450 DDR4上唔到3600, C18都唔得

家下咩景況?

好尷尬